pokemon 手機連唔到 switch 求救

開哂藍牙 wifi 都係駁唔到 ... 求救

可能日本block咗你個支那手機IP
因為我用電話冇事

你點連？

開手機，開藍牙，開 go
跟住開 switch, 入設定，㩒連線 go
再係手機 go 設定入面，㩒 nintendo switch

之後兩部機都揾唔到配對 ...

你要去淺紅市 GO Park，入到去櫃檯，揀第一項，然後揀你想將 Pokemon GO 傳送過去嘅精靈擺喺邊個 Park，之後你就可以喺 Pokemon GO 揀精靈傳送。

就係卡呢度